---
title: Woensdag 21 februari 2018
date: 2018-02-21
---
Vandaag was weer een studiodag. In de ochtend kregen we een blad uitgedeeld. Dit was een erg handig blad. Je kon hierop goed zien welke competenties behaald moesten worden, welke je al had behaald en hoe ver je dus opweg was. Ik had de dag ervoor thuis al interviewvragen opgesteld. Ik heb samen met mijn team mijn interviewvragen gebruikt om het interview af te nemen. Ik ben de vragen gaan de stellen. De andere teamleden zijn gaan filmen en hebben de antwoorden bijgehouden. Na het interview heb ik samen met een teamlid de vragen uitgewerkt. Daarna heb ik nog wat onderzoek gedaan. In de middag heb ik een workshop onderzoeksmethoden gevolgd. Ik vond dit erg leerzaam, ook omdat ik hier dus zelf al mee bezig was. Ik heb aan mijn team voorgesteld om in de vakantie ook een persona te maken (op deze manier is voor jezelf duidelijk hoever je met alles bent en wat je moet behalen, maar dan kun je ook overzichtelijk maken hoe je dat dan gaat behalen). Daarna hebben we met het team afgesproken om alvast te brainstormen over het concept, wat onderzoek te doen en de lifestyle diary te maken. 